依家係咪全世界都唔比扑嘢，原因係驚交叉感染

但係所有女人都係雞，只係分公家及私定而已。

但公家佔大宗，那怎麼辦？

試論析之〈十分題〉